點解撞車唔可以搬走啲車先

一撞，後面塞住哂，住左人地時間=金錢=快樂。

要採證，合理，但只適用於有傷亡。點解普通hi到下，都要塞住我時間? 屌你老母。